村屋有救啦! 數碼通即將推出 5G 家居寬頻服務 只需$140

數碼通即將推出 5G 家居寬頻服務，目前估計全港至少有 20%至 30%的家庭用戶面對寬頻費用高昂（由於只有單一服務營運商連接）或寬頻速度緩慢的問題，5G 家居寬頻服務能針對這個痛點，
為家庭用戶提供價錢合理、簡單便捷的高速網絡服務。
如有客戶只有一個供應商，而我們服務只是140元，更吸引。客戶有時需要自己一個WiFi，我們對此十分有信心。 一百多元，一分鐘後便能開始使用，5G新用了最新的技術，我自己亦認為相當不錯，如家用WIFI很慢，價錢很貴，相信我們能帶好服務給你。

如果我手機用數碼通但屋企收得唔好，呢個plan係唔係都用唔到？

我諗到時佢會係村屋附近起多D發射站

Router呢 可唔可以唔用華為

Huawei

客戶有時需要自己一個WiFi

錦繡花園

有FUP呢
200GB

數碼通食撚屎 呢d無線上網 落雨一定收唔到 兩三個月就會成座收唔到要call人整

家用得200G，要預幾多萬交月費

做唔到無限應該冇人用

鎖location? 當數據咭放雙咭機用, 咁仲有人用貴Plan?

落雨信號會變差
我都諗唔明

限速都有10MB 好似唔錯 HKT冇光纖仲伏WO

有無人知邊到有none華為

數碼通用華為？

屋入面收5g 果舊

從物理層面講，手機信號和WiFi信號都是使用特高頻無線電傳輸的，對應的波長較短。而我們都知道波長越短，越容易被水吸收。所以，下雨天空氣中水分增多時，特高頻無線電在傳輸過程中容易被空氣中的水分吸收。這樣就直接導致手機信號、WiFi信號強度變弱了。

點會

依家5G 數碼通80%覆蓋only

你唔係以為網上行 唔係用華為

唔用華為用ZTE

我大埔收到80Mbps囉

好少少啦 2百蚊可以接受

240蚊一個月 佢連埋呢舊比我

用左兩日

中興

無限plan?

速度如何 邊一區

等睇連登仔遲吓又投訴民居附近狂起發射站影響健康

無選擇

我已經用緊，zte自費$2160
而家4G/5G dss，同2.4G wifi唔受落雨影響

但真5G高頻係會，不過唔係for戶外用，所以冇影響

我而家Dss有32-45m
純4G就15m

epc個面，真純5G上到100-200mb

epc個面有人自費M1/M2
話比zte/華為仲要伏
會overheat+Lag

本身用開網上行8mb 琴日啱啱簽左呢個 計埋部機分均238 一個月 測試download 20-30mb 都好過以前得800kb 仲要比388蚊

有缺點
4G 上到40-50ms

明顯feel到反應慢

不過$498 vs $248
可接受

無人話無限

數碼通基站都有華為件啦

唔係有HKT fiber咩？

有
$8000-15萬拉線費
再商業plan價錢

140$真係幾平

想問下快唔快？

要掘地

我舊屋，直線距離100-130m
行喉就300m上下，本身屋園已經有地喉，一丁友都拉到
收我18萬+$498/100定200m

我另外一個客，收$8000入屋，50m上下距離

5g 72-200mb
4g 15-40mb

睇你好唔好彩

140蚊可以救到我屋企個垃圾上網問題都真係幾抵

係咪睇地區

Sales 話5g 用Ericsson
不過3/4G 什至佢本身fibre 都未必可以完全冇MIC 產品

搞笑 佢用主要4g條頻做5g 係有覆蓋
但同4g 速度一樣

鎖device
淨係5g router用到

有無得比多d錢要500gb?

都仲快過網上行8MB

用高通 好過屎為

本身得網上行8mb果d
宜家smt $148 已經天同地

已經係暫時最好選擇

快過電話線8mb

用左一個月
平均42-8xmb

己over 200Gb

唯一缺點
17-42ms(ac wifi)
同router 駁cctv delay好大，用唔到對話功能

其他冇問題

zte $20xx
我當用4年，一個平均$191

我估佢張sim 認routers.
手機唔可以用個張sim.
手機wifi 打佢password.

Modem定router呀？

有無限咩

我已經31day* 12hr狂netflix

12mb up
20-80mb dl
一早過咗200gb

1)lock左三個發射站，一年限改幾次，但一日ok
2)有限router,一定要zte/華為

20-80mb係除左8未？

20-80/1000mb
約2-8MB/s

睇下？

epc大把

唐樓有冇得救

我以前用smartone 4g上網
大約21mb (下載2-2.5mb）
而家轉返網上爬有30mb(下載2.5-3mb)
見到smartone出左5g
有人話上到2-3百mb但係又有人話得20-30mb
個差距咁大嘅？
搞到唔知點好

Smartone 電話月費4g上網？都咁慢？唔明wor咁你不如用3台 儲值卡？

網上爬有30mb 咁好。村屋？有得30mb，無得再上？加錢叫佢提高？你唔係電話線8mb，應該有得加速度呀？

係村屋。網上爬最初最初得1.5mb 頂唔順轉smartone,用wifi蛋上網4g無限過用量調先後次序,一個月424蚊用左兩年覺得好貴而且完約果排有話網上爬upgrade過速度,咪打去問下.點知有30mb 330蚊一個月就轉返做網上爬.

咁而家smartone 5g好似快好多又平 140蚊一個月咪心動囉 .最衰早兩個月提早左續約要到2021先完

問過冇100mb

咁都已經好過我呢邊得8mb
問咗無得升

試過 smatone 4g未？真係頂唔順試下

得200 gb 之後有公平使用量，如果你條村得一個發射站，又呢排突然見到好多 zte huwai .router ，用完200gb 繁忙時間預行番154k

會問最新個5g plan但睇覆蓋未到我住既地方

總之唔好用3

係$148

148個價錢 你仲要預買佢個指定router
加埋每個月要$238

本身smt 4g收成點
我都係村屋得網上爬8mb
兩年前出家庭plan
屋企轉4g router
最快都有30Mbps

反而smt 幾年前收唔倒
宜家4g都60Mbps
仲好穩定

而家長插張smt 年卡做士啤救命卡
Csl就愈黎愈差 出年3月完約轉台
不過村屋plan就轉左先 頂唔順

其實呢個plan可以約agent直接上嚟你屋企測試速度
個app測試就實冇死

點樣約？我問過鋪頭話唔得

Smt年卡好似分唔到俾switch 連機對戰？

我冇switch 答你唔倒
我電話用 有時放WiFi畀電腦用

我果時收20mb好似 唔太記得

個router 每隔一陣就會reboot ，睇返epc 有幾條友都係咁，各位睇路

我係街站果度問plan
跟住個agent主動話可以再安排人上門試埋network先簽約

係咪應該揀華為？

望望屋企附近有無天線射住先

又OK WO,
唔係住村屋都想裝
可以去到幾多速度?

條款及細則：
*此計劃包括200GB全速數據，當每月數據用量達到選用服務計劃之上限，根據FUP（公平使用政策），數據服務仍可繼續，但使用網絡之優先次序將相對較低，數據服務體驗或會受影響。

200gb後變地獄

唔知，起碼隻中興係咁
同埋我都唔肯定係咪關router 事

訂左依隻

係咪要預繳，唔想比錢買佢舊大陸野

斷撚到燥
打咗俾hotline ，仲未有解決方案
都係嗰句，各位睇路

華為同中興，二選一，不過內部零件一樣，真係間唔中要reboot ,駁lan 線都會斷

都冇乜得揀
zte 用高通x55 先同smt夾
希望smt 屌尻zte做firmware update

零晨先有咁嘅速度，多人用都係2-3m/s

買隻netgear咪得
唔用佢果隻router

真，要多啲人屌屌佢先得，成日reboot 搞到斷線真係玩鳩自己

過咗200gb後速度點？

不過耐唔耐會斷線